[JJ插沙之情人節2019] 點樣可以係沙灘比到驚喜對方？

原本打算係酒店到慶祝，但佢個ex已經試過，仲要係擺曬汽球個隻，我係咪唔係太應該重複？

咁我諗住沙灘搞啦，用下LED蠟燭同發光字母個啲啦，但時間上面又唔知點安排... 唔通自己準備好曬著曬燈先on99叫佢泥？咁都要搵間附近有沙灘既酒店啦...

好在禮物方面已經有頭緒

小弟第一次拍拖 Help

汀九

JJ插沙

謝謝你，嗰度附近仲有間酒店tim!